老鼠烏托邦就好似依家香港個情況咁

舊片重溫
依家香港就黎變到咁
人住既地方都無，生活逼人
無目標可以達成